蛋蛋好得意呀！！！！！！

補圖

個心流出嚟仲得意

望到都想食

入嚟睇椰蛋獸

一刀切落去佢爆嗰下
但唔係幾捨得切 會浪費啲液

用牙線𠝹

推高啲對比見到你

On9咁撚柒

成粒啪啦仲切
d傻鳩成撚日切開佢
家吓俾人定俾隻碟食呀

收吓把口啦

我會望住佢郁郁下唔爆正啲

瞓醒未啊

食隻碟

樓主好波

樓主好高汁

下邊有塊包接住

收咗了

炒滑蛋

仆街唔好提 我而家日日番工對啲滑蛋對到厭

屌你講d唔講d

你係牙活做？

炒蛋同流心嗰啲點會厭之前減肥日日烚到熟就聞到已經嘔

無諗過有人無腦

雞蛋妹仲得意

望到點整就會厭架喇

Who